# Contribution guideline

## Именованивание

### Классы

Названия классов должны быть полными с указанием суфиксов.
К примеру `UserReposityException`, `PostCreated`, `UserCreateCommmand`.


### Строковые ключи

Все строковые ключи состоящие из нескольких слов должны разделяться точкой.
К примеру имя события `user.created` или ключь кеша `onwer.123.posts`


## Оформление кода

Во всех файлах ОБЯЗАТЕЛЬНО должно быть указано Контроль типа (Type Hinting) `declare(strict_types=1);`

Все классы, методы и своства должны быть описаны док блоками. Для примера можно посмотреть любой класс ядра.

Все методы должны указывать тип возврощяемого значения или `void`